天文台：預料八號風號將在晚間至明早一段時間維持！

有Leslie Cheung, 大家記得準時番工

明早5時

維持到6點

Wfh 先打風

政府ho ball

6點3號

明早即係點

即係你出門口返工之前

返工

聽朝個風都走左囉

十一點落咪又係要返工

等睇大交合6點落波 交通大混亂 又玩鳩死打工仔

返少半日

香港人真係

六點前果斷除下所有風球

媽呀，座樓好搖呀
我以後唔求風假啦
————-///
座樓搖左好耐啦
停啦好唔好

6點前落波唔係會話清早咩
聽朝應該打到10點，晏就返工

早D訓教聽朝翻工啦仲係度叫春

即係聽日穿潛水衣準時返工

維修到中午12點，就全日唔洗返

6點你會見到，兩小時後改發3號

明早一段時間咋 唔係成個朝早呀

all in聽日準備返工

「多難興邦」中國最近真係多災多難

我既訴求就係要返工

係 如果6點會話到清晨
似10-11落 下午準時開股市

聽朝7點之前仲係八號波 我龜頭浸辣油又點話

樓豬：三號三號！我唔要浸J頭

wfh 咪又係要開工，屌

6點好起身番工喇

明早係指2-4點

明早 = 00:00 - 06:00

聽朝7點之前仲係八號波 我龜頭浸辣油又點話

估計10-11啦

是但啦反正個個wfh

李氏力場系統全力啟動，
請勿負評干擾運作。

佢訴求得到了

九點前都係朝早 無問題

有WFH , 唔怕

聽住先

市民明早出門時請留意最新天氣情況

排到兩點啦

*掛

Me一點

一陣台長好似笑恥咁 : 發現原來好多人仲要返工

WFH繼續準時起身

颱風蓬蓬

6點前都唔算亂，7/8點就真係玩撚死人

成日半夜先放 ON9

幾點就幾點啦

屌你老母 明早 01:00 到 11:30 都得啦 任你up

講清楚唔撚得

on9天文台

Home office繼續工作

唔知點解我覺得返撚硬工
坐喺廁所有種不祥嘅預感

個風開始散

希望我諗撚多咗
掛耐過9點我就唔洗返啦

落完波飯都無得食
之後又出來話唔知原來咁多人要返工食飯

5點59分

唔好呀 吊奶星 要游水出門

個風咁廢都掛8號

生日先黎打風
唔通連個天 都唔中意我？

大家早啲瞓，聽日準時起身翻工

聽朝準時起身返工啦

0601

生日快樂

嚇我唔到嘅
咪又要返工

個市開前

屌咪撚咁sad呀仆街
生日快樂呀巴打

好大雨好嘈....點訓

出面條友浸辣油未？

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

提晒水 聽朝唔洗返
天文台ho ball

掛到7點可以玩死你

11點落波，個個趕返工
之後爆第四波疫情

Diu多謝晒
聽日如常番工

今次應該唔會，有疫情，當全港封城半日
今日玩通宵

屌你天文台時間觀念同正常人唔同，清晨係半夜十二點。

可能你女神買早餐上你屋企

由凌晨12點計起都係明早

被WFH對沖了

海高斯你應該覺得慚愧 人打風 你打風 打個邊爐都耐過你
BTW 阿堅阿強同埋阿祥 因為限聚令都無得過黎了

係要出黎燈

2.0

港畜

大佬唔好掛8號啦，聽朝仲想同同事face to face開會嫁

11點落仲衰 個個迫曬果段時間返

想問我wfh緊 咁使唔使扮工如果返工時間仲掛緊8號

WFH

lm

生日快樂🎂

停注這風, Baby？
今次唔使佢出場la
因大風大雨及停工, 一定對疫情有幫助

其實而加開左WFH條路
會唔會之後八號都要WFH 無得再放假

放心8號會係6點除下

政府無guts掛咁耐

李氏力埸

塞到下午先返到公司
兩個鐘後放工
又塞返屋企
全日冇食過野

本來咪又係迫曬番9點

頂唔頂到6點個8號

早抖啦

頂你超級電腦都預計唔到個風點行啦

係公司行緊颱風更 好寂寞

個風行好快

就算八號都好，老闆話:
有公司laptop係屋企，不影響工作

大家WFH

睇個風個速度應該8點前收皮

屌你老母打風最麻撚煩係打完風橫風橫雨，濕撚晒

有D公司其實係縮短左番工時間
其實點計

等睇得半晝
然後晏晝狗衝返工

喂 呀交交 聽朝我要拋貨 唔該準時比我開市

幾點落都好，WFH嚕，疫情改變左常態。打風姐，可以online meeting 架嘛冇影響

有人要浸辣椒油了

X2

個風行得太快

收到風轉頭9號風球

是但啦，冇存在過任何希望
只希望街上既流浪動物平安

唱定都得

唔好咁諗
香港有幾可打到8號風球
咁大件事泥慶祝你幾好啊
巴打生日快樂 日日開開心心

一陣9號風球

真？

好快你就知

巴打好人一生平安

巴打⋯ 大概幾點

兩點前掛

你點知架

準備好返工既心情 掛到8點半當贏
早啲訓大家

咁撚鍾意返工
識佢嘅聽日準時叫醒佢返喎

點答你呀

咪撚燈啦屌

聽日咪又繼續返工

0130 9號風球

6點咪又係3號

all in所以今晚唔訓覺

唔會咁早

大交合保龍一族情報人員？

仲未放工呀ㅠ. ㅠ

都係果句 唔答得你

早啲訓啦

好啦咁 trust you

一句講曬 聽朝七點重係咪八號

Yes

升格做颱風喎
但咁遠 點9號

慢慢歎埋個早餐先返工, 差好遠

講多次 0130 9號風球

真係堅wor

7:40

9號得 但應該上唔到十號啦 咁遠

澳門？

9 號了

已9號

竟然有9號

台長

有九號唔係一定有十號？

Not a must

9號

巴打堅料了，聽日掛到幾點？

九號

有條件上十

船公司？

屌你 依家9號啦

聽日8點半前仲有冇8號

9左？
之前睇啲po又話個風好廢既

未咁快知

唔好捻咁多啦大家 點半鐘早啲抖啦

聽朝仲要大雨雷雷逼巴士咖

但啲風好弱咋喎...

Binc

辣椒油浸龜頭巴

要睇數據 十仔要講真實數字

上呀

理論上有

颱風級入100公里 掛定先姐

今晚rb定巴黎 幾比幾

頭先2300仲未最近香港
而家0130算最近，不過都就黎走咁滯
聽日應該正常返工

啱啱9號就見到你個cm

再嚟 咁廢點十號喎

佢十點九就要開始浸啦

和 11/22

經濟差 ⋯ 微風都當八號波 ⋯

有無十號

今次個風唔算強都掛到9號仲掛到聽朝，山竹個次痴線咁款

有人要龜頭浸辣油了

睇數據 風力夠一定有 但明顯依家無

九號...
對上一次是咪山竹？

辣油巴燈到掛九號

大交合

實水浸
支持下聽日手足

山竹超強十

開始大風咗

又浸

有神快拜
Btw幾點落？

又係時候睇呢段

撞正天文大潮

浸下香港幫手洗下細菌

大師 聽日唔洗返工機會有幾大

咁既廢風都有9號波大交合jm9

點都要返半日下話

訓唔到 好L大風 嘈到

連登果然臥虎藏龍

預料九號烈風或暴風風力增強信號會於早上初時一段時間維持。市民今早出門時請留意最新的天氣消息。

睇落八號會持續到中午

六點前落八號 1:1.75
六點後落八號 1:2.25

幾點上十

八點後1.03

話事話 佢上年改左例原來
多左個乜鳩極端情況
Extreme condition

辣油巴

唔貪心，半日收貨，今晚可以睇埋波

燈到佢中午我就心足 比我訓晏少少

真既？

行得好快

準時番工

點解理論上有?

睇數據 暫時唔需要

有麵神
，
聽日準時返工大家

屌 好撚傷心
每次落雨都唔撚想出街
難為我呢啲WFH都無嘅社畜

wfh到底要唔要做嘢

幾點完8號

未答到

浸辣油

唔貪心 朝早唔洗番就夠

爸打點睇林鄭

等睇走數

佢老母做雞俾狗屌啦

歷史話俾我地聽，12點先落大家一齊仆街

又返工 又返工 山竹去又返工

睇唔睇波同較唔較鬧鐘好

較

睇
較

唔做 8號波都要做 咪7x24都可以做⁉️

我呢邊得幾滴風

我諗真係睇地區有啲又話好大風

9號了

澳門岩岩先掛9號波

我呢到大風到痴線, 出露台半秒鐘成身濕晒

唔知頂到幾耐呢

好驚吹爆玻璃

頂住呀，我想睇湖人對拓荒

搖係正常㗎

頂到星期日？

9點鐘Game 1呀，你做乜睇到星期日咁長遠

一打東北風就會壞冷氣

荃灣好撚大風 岩岩嘈醒左訓唔返

我真係弓喜你啊

8號完左啦

現家九號

啲風出面吹返入去，窗口機係咁，我都係

之前山竹已經壞一部分體
今次就壞窗口機

咪又係wfh

準備 好。 朝早十點轉三號

可以hea多個半晝la

食個公仔面好過

9號喇

想食m

入黎就係搵e張圖

點解九號冇風？

好緊湊

聽朝7點之前仲係八號波 我龜頭浸辣油又點話

大家早d訓啦
聽朝七點天文台宣布八號風球除下

個八號波仲落得準時過你返工

3號未

今日day off
琴日收工同同事吹水講放假先撞正打風蝕晒，點知2個藍腦細無啦啦暗串話覺得打風無咩蝕唔蝕，難聽過粗口

未，但出面都已經唔大風咁

我個位每兩年一部

有無人屋企d風係咁打埋黎
嘈到

抽氣扇

唔好咁多ff喇。返工啦返工啦

俾多3個鐘你哋, 9點前改3號

傻閪

升波就好慢，但落波係好撚快

啲風由冷氣機吹返入屋，吹到間房都震埋

外面開始好撚嘈 wewe嗚嗚

仲係9號
有機會放假半天了

九號了

睇完波繼續訓

邊個估到舊年一場波瀾壯闊既反送中運動
會令咁多TVB藝人變地底泥

話無風個d係咪住防空洞

準備番工

我都係
點解今次咁少人放

到底洗唔洗返工 屌

誠哥已經過氣

起碼訓多半日

上午一定唔洗先啦
有冇常識

返11點 可唔可以掛多幾個鐘

番緊工呀屌你

宜家先覺打到嚟

我果度冇咩風月但好大雨

我果邊無咩風

搵緊車返工 屌

師兄邊區

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到海高斯！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

玩到爛

掛到1點就心足

邊有可能
9點應該落波
而家個風都走緊去珠海

點解好似山竹咁勁既訓唔到

笑死

巴士都無日間服務, 係咪代表早上應該都唔洗番工

...做盛行

起身打機啦

比風聲嘈醒訓唔返

[民調] 你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

借個位嚟

PORI民調出咗啦，
支持去定留，都請你入去留個意見

9號喇，早上初時一段時間維持。

跟住8號拖一拖，全日唔使返工（但wfh）
大交合大步欖過

講堅定鳩up

巴打勁
咁可以問埋是咪掛9，8號至晏就大部份時間

我都搵唔到
睇uber app周圍都無車

被嘈醒x2

師兄邊頭

巴打 勁勁

係咁嗚都算
依家嗚到有啲震震哋

1030前落波都要返工

只要頂到12點就夠

Uber 要去到3號波先會有服務
依加停左

Dc9加一百蚊

無乜風/雨

岩岩發夢掛返一號波要返工嚇醒左我

起身
訓多陣

起身定瞓多陣？

俾鬧鐘嘈醒

食早餐再訓

慣左咁既鐘數起身返工已經瞓唔返

溫定human bio lo

廢還廢，但佢轉咗灣吹緊去澳門

巴打

正呀屌 唔洗返工

我估8到大約1點

呢個真

如果係咁都要三點返工

係

又要搵車訓工
而家點樣入到將軍澳

公司一點後仲係8號就唔駛番 頂撚住呀

謝謝
巴打冇瞓過幫我哋moon住

9號都返工咩工

係咪繼續掛緊唔使番工

長沙灣

咁wfh既係咪繼續wfh?

生性少少，捱多陣啊

踩單車啦
9號仲番工

加油集氣掛到3點
屋企出面風平浪靜 成晚都無風

WFH 到落波
落波又要迫返去
又冇晒d返工更巴士/shuttle
我情願全日WFH

幾點前落要返？

新界，成晚個窗畀啲風同雨打到嘈到仆街

鬼知你公司

打到中午2點就得

笑乜野巴打 唔係個個都有風假放架巴打
有樣野叫風更

死左佢快d 9號波都要返工

颱風海高斯已在廣東珠海市登陸。

在上午7時，海高斯集結在香港天文台之西南偏西約90公里，即在北緯22.1度，東經113.3度附近，預料向西北或西北偏西移動，時速約20公里，移入內陸並逐漸減弱。

海高斯正逐漸遠離香港，預料本港風勢會逐步減弱，天文台會在未來一兩小時内改發八號東南烈風或暴風信號。初時本港西部地區的風力仍然會較大，市民需保持警惕。

的士最少按錶加一舊

Uber打風唔比開機

跪求頂到一點

咁應該頂唔住去到1點 訓多兩三個鐘預備番工了

可以等下先出門，返到去hea一陣就可以放工

天文台會在未來一兩小時内改發八號東南烈風或暴風信號。

無事啦 無事啦 港豬可以出定巴士站啦

起身返工了

瞓多陣起身 沖涼
垃圾風

應該玩到lunch就完，仲要返幾個鐘
仆街又要迫餐死

可能想11am -12pm落. 讓股市開市.
雖然個風好好樣.
要頂7小時難D. 因登陸減弱再加遠離中.

返工啦登陸左珠海啦

我個邊冇風冇雨 咩料

屌

連登仔8號風都要番工？

似

政府：我唔知咁多人要返工食飯

唔會啦
12點前落 銀行會2點前開工
之後收4點
玩咩...

12點後落...銀行即頭唔開門

返工啦傻閪

疲情關係，我估差o個一個鐘會俾埋你，等陣全港一齊返工又爆發

打到12點01啦.....我12點前要返

好撚大壓力打得半日
一陣又要趕頭趕命迫車番去

可能天文台照落波，但政府發出「極端情況」

若8號信號於上午11時至11時半之間解除，上午交易時段取消，下午交易時段將由下午1時半開始；

若8號信號於上什11時半至中午12時之間解除，上午交易時段取消，下午交易時段將由下午2時開始；

若中午12時後始解除8號信號，全日停止交易。

應該都11點會落....唔係下午點開市
一陣肯定迫餐死

睇嚟中午又要迫返工

玩撚完
換定衫算

未來1,2個鐘除9號姐
仲有8號啊嘛

撚狗咁撚
好多銀行都收4點

香港人

又要11點逼餐死

唔爆點推健康碼拎dna

屌啦 必須行業啦

逼埋一齊大爆發

無論港英或港共理九你地D蟻民.
最緊要股市開市搵錢.
呢D都係常識來.

拉車邊D風無咁勁, 12pm一定落

又啱

8號啦

ching 小心d

全世界下晝迫埋同一時間返工，搭巴士嘅都改搭黨鐵，幾日後實多咗黨鐵群組

慘

落波未

八號東南烈風或暴風信號在上午7時40分發出

港共劇本
9:40 出通告12pm前改發3號

落左八號
姐係11 12點會三號 一樣要返工

屌
8號要返9號唔洗，個9號做咩咁快落

唔撚想咁早返工呀仆街

咩工咁閪8字波都要番

數字牌便利店

增強信號 你想增強幾耐

又返工 又返工~~~

海高斯正逐漸遠離香港，本港風勢會逐步減弱，當本港不再普遍受到烈風影響時，天文台會在上午十一時至下午一時內改發三號強風信號。

翻去訓多陣先

海高斯群組

一定有咁早得咁早改

11點一定三號啦咁

10000% 12點前改3號
下午開市
你班蟻民食唔到飯wfc

麻撚煩，一陣落三號個個趕返工趕食飯一定好亂

應該食埋飯先翻定點

係...
琴晚話1040掛8號就去到最尾一刻先掛
掛3號仲唔有咁早得咁早

食埋飯先返啦

幾點出門好

又好似幾啱

又撚鳩12點CUTOFF班人
利申12點CUTOFF

Same here
咁如果12號點落洗唔洗返

一撚定係12點前改掛三號 趕住開市

我一定返去先食 頂多唔打卡食飯

我個邊而家開始落大雨

我個間仆街公司尋日一早講定返唔切遲到扣人工

唔好走
唔想返工

11:00 到 13:00 落波
又玩鳩打工仔

落啦屌

都係好仆街

3號未啊

起身換晒衫準備出門口
之後先醒起打風
又再換衫訓了

係時候準備換返衫返啦

港豬起身第一件事會做既係?

每天換衫返工

3點後落波先唔洗
等緊11點起身整野返工

返工喇

隔離po有人要用春袋開榴槤

其實全世界係咪得香港人咁撚低賤 個風走咗冇耐就要趕返工

全世界有幾多地方有風打姐

變左中午期間 係咪暗示12點前就落

係人都知要就開市啦
一早誠實d咪好

唔係暗示，係講到明12點前轉3

其實都幾多

我睇波姐

真係唔好睇少香港人

已封鎖會員 Sally_VV

拉

打風未

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

推撚完未呀 你班仆街

你班五毛ac以為咁就有用？

咪推啦屌

邊個負皮我

已封鎖會員 Sally_VV

已封鎖會員 yayyay

已封鎖會員 半點不由人

ban咗一堆傻閪
爽

聽日又8號

好驚

剛剛比人跌走一個
又推呢個上來

做咩突然推番呢個po上嚟

已封鎖會員 - 見字唔好飲水

拉

瞓先各位，聽日要早啲逼巴士返公司

所有推post都要block

唔好block 啦
去站務台申請送走個post 啦

做乜

舊post fake news 大法

幾時有風打?

咁樣係嚇我唔到囉

幾時黑雨?

禮拜日打咩風啊

咪撚再推啦

邊個推po

以為有風打

拉！

屌你老母推乜嘢

點撚樣

屌你老母以為出面打緊風點知原來成個月前仲推返上黎我屌哂你地老母

黑雨

推

On9

出面好大風

咪推鳩po阻住手足線上抗爭拉

又推